司法機構收大量投訴涉同一法官 今起網上刊回應

司法機構收大量投訴涉同一法官 今起網上刊回應

司法機構今日（13日）表示，最近一直收到大量涉及同一名法官或司法人員、性質相同或類似的投訴，該些投訴關乎若干司法決定和法庭案件。根據終審法院首席法官的指示，為更有效傳達信息及處理該等投訴，由今日起，投訴法官行為秘書處可在適當情況下，按照相關法院領導的指示，把該等投訴的要點及有關的回應上載至司法機構網頁，以代替就每宗投訴作個別回覆。

.......

另外，為免影響司法獨立，若投訴涉及尚在進行的法庭程序（包括上訴），司法機構會待所有相關法庭程序完結後，才會處理有關投訴。

即係俾佢繼續審？

投訴接受，做法照舊

藍絲投訴？